{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011485",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 한빛모텔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、これも払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 入室の際、様々な特典を受けることができます。 客室ではIPTVとWi-Fiを利用でき、すべての客室で使用できます。 バーベキュー場を利用して家族とパーティーを楽しむこともできます。 駐車が可能で、海水浴場の近くに位置し海水浴を楽しむことができ、釣りが好きな方のために釣り船サービスも提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の使用における責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮は必要ですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルに関してはどのような条件がありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる特典はありますか？",
            "answer": "入室の際、様々な特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWi-Fiを利用でき、すべての客室で使用できます。"
        },
        {
            "question": "施設内で家族で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用して家族とパーティーを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "施設周辺の利便性について教えてください。",
            "answer": "駐車が可能で、海水浴場の近くに位置し海水浴を楽しむことができ、釣りが好きな方のために釣り船サービスも提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 639
    }
}